講兩句淘大UA

啲位仲係一樣咁矮 個頭無得挨
行距又窄
頭三行依然係觀星位
除左由硬皮凳換左sofa凳
其他直接用番影藝啲垃圾設計
換湯唔換藥 遲啲佢變番原價飛揾鬼去睇

仲有無個死人高台欄杆？

仲要好多大媽

仲係唔係影藝價？

打去投訴啦